開始多警察 準備清場

一係走 一係比人打比人拉
唔好唔記得有好多街坊係到